有冇人中意死肥妹

我有少少變態 多數中意肥妹 以前ex 180 磅

@S_kagawa
@保羅普巴黑暗左右

曼迷都中意肥妹

冇

#1濕鳩liy-好喜歡她 • 27d
男朋友一齊左兩個月 起初都好地地 自從同佢做完之後 佢出街成日又換我大脾 又係巴士摸我對波 我叫左佢唔好 但佢唔聽 我好驚因為咁同佢嘈交 唔想得罪男朋友 唉 會唔會係我太保守定男朋友太過份呢...

好驚唔比佢摸同屌 佢會叫雞